[JJ插沙] 救下我部notebook

唉部desktop壞完到notebook壞
早兩日更新完windows之後都無乜事
係尋晚一開機就藍mon BSOD
屌跟住試咗用個電腦還原又唔得
改cmd個setting又唔得
我試下翻翻去windows上個version又話搵唔到
reset都唔俾我reset

連登有愛

Same
用Backup都唔得？
有無試過燒隻cd/usb 重裝windows?
等緊電腦到左之後 睇下救唔救得返

試下重裝win 10

試過曬
你睇睇你開機嘅時候有無hard disk 咔咔聲
我就係咁換hard disk 搞掂
不過入面d野無曬

又唔覺有異音喎
Notebook換harddisk?!
定你想講loop plug and unplug

係啊ching